九巴尾班車車長點返屋企？

如題

n 巴

N巴

尾班車車長專用車

員工車？

員工車長呢

咁尾班車車長專用車車長點返屋企？

導盲犬問題味濃

頭班車

頭班車車長點返屋企？

中班車

尾班車巴士司機要識路， 隻狗只係負責路面既障礙

幾時問到電車 山頂纜車
新巴 城巴 同埋新渡輪
係就問定先
新渡輪做離島航線嘅工作人員
都係咪會喺離島搵屋住

乜港鐵/巴士比新渡輪早收工咖咩？